黑警又捉蟲入屎忽。有車牌號碼點解唔查埋721當日黑社會

見大家721活動少咗，公安又出嚟邀請大家屌鳩佢。

打蛇隨棍上，點解公安唔追查埋黑社會喺721當日出現嘅車牌號碼，去盡快拉多啲黑社會「團夥」呢？

點解釋只追究記者唔追究黑社會？淨係睇吓佢口啞啞唔識答，出晒醜已經笑到碌地。

人地口啞唔識答就繼續有糧出
唔明有咩好笑

影到疑似委任證
之後拉人

唔撚洗FC 即係匪軍帶白衣人打市民

唔會拉藍絲

所以乜都唔好做拉，等死

公安好鍾意開記者招待會，佢哋唔會公然咁樣承認。咁咪次次問佢玩鳩佢囉。

係扮傻 拖字訣

39分鐘 狗局落閘 999玩野屈市民jam線

仲有咩做唔出？

毅進仔真係好低能，明明少咗人講，而家又自己沖出嚟提大家。